好撚多出租單車亂鳩咁放阻鳩住條路 應該同邊個dept 投訴

共你老享啦 放到條路就黎行都行唔到
美其名係共享 實情只係出租單車
我同你共享條路 你就唔洗俾單車存放費屌你老母

一開始見到得黃色 慢慢有埋白色單車
我聽日day off就續架搬返警署失物認領

仲可以同咩dept 投訴

Ching Ho ball
如果可行既一齊搬

阻街

食環 路政

ok thanks! 打爆佢電話
凌晨食環收左工好似可以報警?

希望你搬個陣keep 住update 想睇

咁咪個個都可以放啲野係街？

街果D應該係民政

好波樓主

你共享佢架單車 佢共享埋你銀包啲錢

必要時當亂拋垃圾得唔得

而家連藍色都有

btw 呢啲所謂共享單車已經偏離哂共享經濟既意念
行開將軍澳啲街口，見單車仲多過見垃圾